政客說謊 偏偏卻通過 老婦 幼子 也中槍火 但是卻不知道為何

政客說謊 偏偏卻通過
願我知一切為何
老婦 幼子 也中槍火
但是卻不知道為何

歌詞完全match 琴晚

林振強

好詞人 早死